9成男仔都係笠水狗

發夢喺龍和最前線 見到啲男仔帶晒頭盔企到勁後
喺前排有三分之一都係女仔仲要冇頭盔...

其實驚個個都驚 你唔想企前面冇人怪你

但麻煩傳返啲頭盔去前面一二排啦

我喺個晚龍和道企第二排嘅女仔

其實我驚到仆街 後面都有人傳頭盔俾我戴

但前面第一排仲有好多人未有頭盔

所以唔該你哋企咁後唔好浪費晒啲物資

你驚 仲有大把人驚過你

唔係話唔信你

不過其實你算唔算想玩分化

又開工了
今日搵左幾多毛??
睇電視立法會入面大把男人

離題 純粹私人恩怨

絕對唔係 但見到啲人話女仔著短褲浪費物資

佢地喺好型 但我都喺講事實

d 女有塊西就有錢
d 仔比人拉左就無錢無前途無西屌

Yes 一直唔敢開post 但見到話女仔著短褲個post好嬲

三份一係女仔
即係三份二係男人
九成男人

得啦

知你塊閪

叻啦叻啦

唔知你咩居心 仲想分化

每個人都自己帶頭盔啦仆街
7.1就係好教訓，發夢見到朝早物資未到，個個無裝就上陣

講到尾，防護裝備係好基本嘅野，自己帶番啦

驚顯眼就用袋入起d gear

當然，你個頭盔畀人打爆咗去物資站補給個新嘅緊係無問題啦

好好保護自己唔該

仲有人妖

槍頭對外
唔理你地著乜 保護好自己就得

唔好以笑遮醜

其實係，自己帶自己物資最好